懲教主任X家其搞人老婆, 佢老婆當差, 惡人先告狀, 話人地老婆發姣

此人 Face Book 名：Real Li 現駐守小欖 有老婆有個女（1歲多d）
專用FB Messenger去識女/約女，明知人地結左婚有家庭都照攪。
如果唔應約就會話人地冇誠意做朋友。重要瞞住自己老婆等自己老婆返左工後。
約人妻上自己屋企做愛，話刺激d。
有圖有真相, 大家自己睇

小2 來斤花生

私人恩怨又放上連登當係報仇工具？

唔好咩都放上黎啦好嗎
加埋都成百歲
當呢到係咩

話唔定佢老婆肯，各有各玩

你搞到佢份工堪包散呀
點都要保住個老公啦

人地插你老婆呀
有冇講唔該呀

洗唔洗咁大聲呀

講真，男既仆街，女既唔見得好得去邊

姣婆遇著脂粉客 一隻手掌拍唔響阿樓主

極醜惡

表示同情

係咪唔得先？公平競爭姐。

結婚都可以離婚，本來就唔係咩大不了。

睇唔掂自己老婆要連登仔幫手
你放埋你老婆上黎俾連登仔接管埋咪幫你推死個黑警囉

強帖留名

認同

個頭綠到咁都搞唔掂
學人做乜撚野男人呀

屌你當呢到係咩

大家頂帽都綠左
大家一樣咁可憐

我係你就扮唔知
攞足通姦證明
分身家唔洗益條臭西

你應該好好同佢老婆合作至係啊嘛on9

此帖必火

你鬧佢老婆好無謂
佢鬧你老婆都一樣好無謂

呢排連登咁多花生食留名

約出黎玩場4P打個和算啦
SUPER!!!

差婆 x 懲教

都無咩道德底線GA LA

交換黎屌
屌完兩個老婆
兩個再互屌屎眼

牛唔飲水唔撳得牛頭低

Thank you sir,唔該老婆

佢老婆為左頭家 為左個女 睇來屎都食得，去捉佢老婆玩sm吧啦

哦

yes sir, thank you sir, 唔該襟兄弟

點解唔鬧你老婆走去鬧人地老婆

你翻牆出嚟上連登
火你老母

同人含完再同你kiss

到底邊個係偷食既人妻
amy ?

好睇！

屌返佢老婆出氣

同佢老婆扑野補返數

佢老婆咪又係吖公嘅警棍套一個，是撚旦喇

Yes sir, thank you sir, 唔該手足
同sir報 好爽

亂撚到仆街 between 上番facebook算啦

算啦…唔好再推了

你咪屌番佢老婆 打番個和lu
你勾到你老婆 你都勾返佢老婆姐

樓豬好慘 自己綠帽仲想攬炒
但佢老婆好似冇乜野
希望樓主可以搵到個專一既女人啦

樓主好慘

amy 好似幾正。 摩牙

姓任但又叫Real li?

留名作切底跟進

睇錯，自膠

2個被帽係到互屌
不如2個約出去搞埋一份帽返佢地轉頭

兩情相願
呢啲野有得逼架咩

鮑，汁，慾，氾，蛋
Yes sir
Thank you sir

大家換番次打個和

狗遇上雞,註定雞犬不寧

支持貼埋個臭西老婆上黎

我都想屌你老婆

Genius!

花樣年華

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

點解你唔試下搞返佢老婆 話唔定可以4p添

無片你擺上黎真係好失望

摩牙摩牙

錢作怪

我做懲教好大壓力架！！！

好，推

你唔睇我睇

咪係
樓主老婆自己西痕出去都有責任囉

佢未confirm 嘅話，直接去懲教署投訴佢，應該有機會革職。

違反紀律條文'其行為刻意致使公共服務聲譽受損'，就算confirmed咗，都冇晒前途。

🍿

正解

張相條女係邊個黎
咁撚靚

樓主同老婆而家點

做得csdo都唔多正常 呢期又強姦又盛

我又諗起你老婆啦

狗公狗乸屌你老母

推上報

記者朋友好
我係 我男朋友對眼好細

明明你個名就冇個我字

成班連登仔以為自己好撚醒 屌柒樓主
嗱 呢鋪我就撐樓主 不過呢就拎多d証據同內容先 你整好個template 再廣傳上媽咪group 極醜惡好人group 包佢收皮

柳記加黑狗乸唔使可憐,兩大垃圾

推到佢仆

有花生

樓豬放埋你老婆出黎先公審啦 想睇下個淫婦係乜樣

屌，

睇完淨係Get到
重點係 樓主戴帽

推下

如果依家仲有浸豬籠 ，應該日日都有人上報

有冇人一見到佢老婆當差，即刻覺得條仔無問題

Lm

估唔到人地老婆咁大方
樓主失哂預算
睇個款 佢老婆d對答非常老練 應該唔係第一次拆彈
樓主勸你 離婚湊大個仔 一個人好好生活把啦
呢d女人 累人

係啵
你好細心

有個當差既老婆 真係好撚慘

樓主係咪帽主？
點解唔遮電話就放上黎

用返事主先
不過就咁睇 應該樓主=事主

輕輕一推

中出返佢老婆

起左底 ac得呢個Post
樓主9成係事主

Super

乜9都擺上黎

睇你舊post 你失眠成晚都擺上來 人地果個精彩咁多 你都好意思屌? 你老母臭hi真犯賤

慘

何生帽咗

花生唔該

睇睇下唔對路
樓主帶完帽仲要比人地老婆對答ko
柒到

strong post lm

有花都搞人老婆

樓主好柒 仲話自己有乜行動咁
人地老婆未驚過

表示同情

btw條仔醜到咁你老婆都比佢屌我真係唔知講乜好

加油啊樓主，綠帽唔怕戴啊，放哂你個仆街老婆d裸照上網，再同佢離婚啦，至於個仔就驗埋dna啦，唉，依家d女人真係好撚柒賤

句I am watching you on line 搞到我笑左

大家唔好笑樓主啦，佢地受害者黎啊屌你地老母 樓主咁既情況如果離婚洗唔洗分身家?

花生一客

有無人起到樓主老婆出黎
實好正

花生花生

你屌埋佢老婆咪得囉

蘋果動啦 唔係忍呀？

連登恐嚇？

樓主又要戴帽，又要俾人老婆ko，個仔仲有可能唔係佢
btw，你老婆宜家唔係俾人強姦，佢係同人通姦，你再嘈都冇用，放上黎就仲衰
要怪就怪自己娶左個咁既姣婆

講咁耐仲未有圖

綠帽捉姦post都有Grammer撚

單嘢揚返去佢地公司，佢地呢幾年一定冇運行

人地比少錢都可以貼出黎
點解帶綠帽唔得?
垃撚圾

一於向佢張床屌番佢老婆補數啦 差婆通常都好撚大食
柳記黑警陷家剷

唔係，我意思係無啦啦講呢句野好搞笑

其實你同佢都係受害者
不如你地傾下點對付呢pair 狗男女仲好

你冷靜啲

lm

繼屌中學生個post之後又有第二個 將私人恩怨放上連登嘅post

人地老婆唔發姣邊得黎有花生食，樓主想坦護個臭閪老婆真係得啖笑

帽緊每句text埋尾都😀🤤😊係咩玩法？

支持玩死佢地 等革職 諗起都心涼

Real Li
真理

成班連燈仔唔係有狗都唔撚雨

如果樓主真係老公的話 我好佩服你有勇氣公開！

去懲教投訴個撚樣啦

推

既然兩個都係受害者
話唔定平心靜氣傾下,傾傾下大家惺惺相惜,擦出火花
咁你咪屌返人老婆,當打和囉super!

認真,樓主去驗下個仔DNA,唔係自己既就直接塞比老婆
然後去法院搞離婚,如果係另一方出軌既係可以單方面離婚
廿年後又一條好漢
綠帽唔怕戴 最緊要除得快

呢舖真係小二

來兩斤花生

真男人 綠帽唔怕戴
咪撚比啲臭狗公得逞 推撚死佢
BTW你老婆都係臭雞一條

邊到有惡人先告狀 你老婆被逼含懲教撚咩

樓豬頂綠帽真係呢

Up埋你老婆啦洗教既

以前都叫高登有愛 以家連登真係好低質
但小心駕駛

兩公婆齊齊冇野做

貼埋你老婆啦

呢啲智障人講乜都放上黎又跟風講
淨係有圖已經精彩過你啲垃圾POST

終於有正常人

有無多啲料

件事揚曬
D 犯知道左會唔會搞9個主任呢？

不過條友應該都無得撈
仲有得撈 公開左頂帽就唔值了

thank u sir 1
thank u sir 2

有邊個唔係放自己私人野上黎討論?
個個POST都講緊國家大事?
差啲唔記得連登仔係鍵國架添

笑佢d連登仔第日自己戴綠帽唔好喊啊

摩牙

已經好過好多只會收埋死忍嘅垃圾
人地老婆(或者狗公扮)凶柒樓主都未驚過
照樣公開 頂住千百萬人嘅恥笑都要爆柒隻狗公

嘩～乜咁開心呀

老婆係發姣無講錯啊
但都要推撚死隻狗公
定狗公你有野想講?

咁撚樣衰都勾到你老婆有無諗反省下？

有冇女事主圖呀? 2個是但一個啦

反正都係 攬炒 send去黑警總部同懲教

兩個都豬樣

推到自盡

好心人醜就咪生啦
搞到香港又多件豬閪

Real Li 真理

呢D事好平常，lindanjai正咩皮，人地D家事都可以推到熱門，弱智科林

屌你老母冇人叫你留言架 冇人叫你睇架 出番去啦

個標題好撚大陣香討味

樓主 你 呀

擺上嚟有撚用咩，一係揾報紙佬搞大佢，一係自己where爛塊面，寫大字報企响佢返工嗰度唱衰佢，你擺上嚟只會俾人笑。攞啲勇氣出嚟啦樓豬

lindanjai成日推埋D低能POST上熱門 回家吧

帽又綠左，對面又串到咁，唔搞到佢無左份無哂前途都對唔住自己啦

醜男娶個醜婦生個醜女

「我做懲教署好大壓力架！！！」

攬炒啦 呢啲事仲讓步/放生係愚蠢
有幾大發到幾大 反正頂帽都戴到腳點都要搞到佢地工又冇錢又冇人又冇
何況有證有據大不了咪離婚 善養費都唔洗俾 自己又唔係做錯個個 自由身出返黎明天會更好

花樣年華？

懲教加一分

離婚啦

唔通樓主想推到你老婆自殺同埋對方兩公婆身敗名裂？

你老婆西痕有責任一回事
先不論誰對錯
可以肯定既就係佢食左人老婆
支持攬炒 打爆佢飯碗

緊係話比佢個小朋友知la, 要佢小朋友知道佢老豆係雞蟲， 吾仲要佢老母

冇乜撚野問題

贊成！
樓主有冇嘈到去懲教署呀？

無 睇人仆街最開心

同意

拿！呢度有冇報業巴絲先？
樓主咁勇敢擺得上去 可能你地有野幫到佢 你地又有野可以度

咁咪仲好

本住連登嘅 睇人仆街最開心 精神
我對此決定表示無任歡迎

男人戴帽，係我就唔忍 離婚喇

俾綠帽人帶果啲仆街應該要有相對嘅懲罰
支持樓主，推到佢仆街

最好po埋你老婆，哩種女人，咪撚要啦

就你老婆都係雞黎.. 頂多話個主任叫雞者

話又說回來你老婆好唔好屌

睇完好撚頭痛屌
俾d女圖先講啦

笑撚左

樓主
好心你做嘢就做狠啲
放上嚟唔係唔得 但成效有限
直接爆料去蘋果仲好啦

放左上蘋果, 但冇反應

推到見報

記者
我係柒出香港

Call 蘋果記者
問佢做唔做專題
踢爆紀律部隊淫亂私生活
再唔得嘅話 話我知 我或者可以搭到橋

𢯎痕啫

唔係咁開心啊麻

炒車未？

比我就屌返佢老婆
而家樓豬咩都無
得返頂帽

柳記係咁架喎，唔攪人老婆都成日去滾啦⋯⋯

個老婆仲幫住個衰佬，女人真係on9

年中咁多婚外情，放上蘋果做乜？你地乜水？有咩值得報導？倒貼五舊水都唔嘥位報啦，又無床照

留名!!!

你溝番佢老婆咪算囉

懲教主任李X其老婆認錯，叫人放過佢老公

屌，把聲沙到
你唔講仲以為係real Lee 本人

啲人話叫樓主屌返人地老婆
但咁嘅款 屌得落
連佢老公都出去偷食 唔屌佢

現實:

美圖後:

假ac(作用: 試老公?)

有無人做番50字總結，人蠢唔明

懲教兩粒狗公守小欖
佢老婆當差, 有個女
但仲搞人老婆
後尾樣衰老婆發現
仲盲目支持狗公
惡人先告狀, 話人地老婆發姣
隻懲教奇狗即係匿撚埋

公務員 日月邪教

認同樓主追求公義

但兩方都有責任

貼返樓主老婆出嚟一齊公審就公平啦

認真同你講，你聽就聽，唔聽就好自為之。

你估有人哋老婆張大頭相(公開相)就好得戚好威咩？ 人哋手上分分鐘有你老婆大量裸照，情慾對話。

除非你把心一橫離婚收場，如果你咁樣喺到婆婆媽媽，擺上網公審，最後畀人哋擺返上網，你在正式係賠了夫人又戇鳩。

綠帽唔怕戴最緊要除得快， 女人如衣服， 件衫你都著過啦，你著嗰陣時都唔係一手貨，換過件喇。

咁你依家想點？
都無得返轉頭架啦
睇開d啦 師兄

人妻

做男人咁都唔覆卓要睇開啲？
你估屌人老婆唔洗付出代價呀?

咁既人唔好放過

前排警察，之後消防，近排到懲教.......
咁多醜聞

紀律部隊

又要公開又要玩錄音

留名支持

不過係爆料就爆多啲，最少有個全名先，唔係嘅話得個樣好難認人

我屌你啦，上半Part同下半Part咁撚矛盾嘅。又話叫人除帽，預左除帽又怕咩人有裸照揸手呀

咁撚似啲死肥仔聲嘅

又肥又柒

推到上報

點解無人對條淫婦有興趣，推到有淫婦既相

睇人仆街最開心
推到個厹仆街

lm 等樓主老婆裸照

自膠
原來爆咗
當推多次post

報應

自己個老婆俾人屌左
點攪隻狗公都無用啦
離婚搵過件啦

男人聲嚟

名+相

離婚加搞掂件柳記先啦

如果樓主齋攪條狗公
唔離婚
我真係從心入面笑佢
同你結婚果刻應承過咩呀
俾人屌過都忍得

成班收數唔成勞資糾紛成日擺上嚟做乜

依家條臭雞耍冧緊係話人地撩佢先
唔係樓豬點會剩係擺人地一家三口出嚟

支持樓豬擺埋隻臭雞出嚟

有報導價值！
大大個標題：「懲教主任 偷食人妻 大踢爆」 跟進整件事 再引申到紀律部隊質素品格問題 再講市民對政府官僚的對立。大大個框框可以寫！

留名

食屎啦 狗公扮聲整色整水

樓主唔係到呢刻仲想保自己老婆卦

樓主應該好掙扎 唔知下一步點做
首先 d 人要你公開老婆既相 你可以唔理 因為無必要
第二 你應該諗下你最初公開呢件事的目的 並想出合法的方法去完成佢（復仇都要合法地做，要人仆街要用啱既方法）
第三 想想將來想過咩生活 / 同咩人一齊過以後既日子

講完

認真
發生左
你要為自己下一步諗下

呢個post 好多樓主fd 打手 ,呢d 婚外情年終一千幾萬單，靠連登d 暑期小學雞推post 最多咪推埋聽日，後日都要趕暑期作業啦 仲話想推上報 當自己明星，重點係雙方都有偷食，做咩淨係貼男唔貼女？貼埋你老婆上黎我做就你推post 喇，你都on99 wfc

樓主你放隻狐狸精出來唔好俾佢危害人間我就撐你

人地老婆都係受害者，你就貼埋人地老婆，又唔見你貼埋自己？ 係連登d 小學雞先幫你理你，btw 人地都係等你老婆d 裸照咋

請問第幾頁可以見到懲教個老婆發姣

食住花生等上報

自 quote 我錯野，我係話懲教老婆都係受害者，做乜要貼埋人地張相 手法低撚到

呢排懲教都比人屌話搞尻d犯 個人覺得手法點講都唔啱
間接幫你推左啦你有你講我有我講

我講緊樓主做乜要貼埋人地老婆

個自稱PK老婆嘅人其實係條PK自己

小二 花生

語言障礙既唔該出返去先...

你老婆雞黎架

你老婆發姣冇計啦

自己比個閪人屌 怪得邊個

如樓主係本人（女事主老公）或佢朋友，咁佢唔 post 女事主相都好正常。連登仔可慳返啲口水。
雖然喺呢個 case ，男女事主都有家室又搞婚外情都係唔啱，但殺得一個得一個梗係唔好俾呢個 Real Li 逍遙法外，一於 bin 佢屍，等世人睇清佢真面目啦。

呢個係喺呢個 post 最有機會 ACHIEVE 到嘅野。
如果咁都俾呢個懲教主任走甩，或佢老婆放生佢，最後佢都會再搞其他人老婆／女友或欺騙感情，再多一個受害者。

其實呢啲 case 就算報返上懲教署會令佢身敗名裂嗎？署方會唔會話唔關工作事唔受理？有冇其他方法？

應該用咗變聲器或 software

哇
你班柒頭真係大方，係咁叫樓主算數
如果你老婆俾人屌左，你會唔會算數呀？
如果會既只可以講你唔撚係男人

乜撚都放上黎 關人撚事咩

你老婆比人老強？
自願拎個閪出嚟
係男人直接離婚啦 傻狗

樓主係咪報人埋單既毒撚
咁既女人都係離婚算
有哂証據，可能唔洗俾膳養費

我都睇到一舊雲

報串比CSD等佢比人紀律聆訊啦

懲教主任咁低人工都搞到人老婆

係囉 d 紀律部隊以「紀律」以榮 快s 受紀律聆訊啦

一般情況都會停左職先
之後個底點都叫花左

無後續嗱？

佢幾年前守壁屋見過佢

睇佢老婆回應 似知道老公外面玩，
無錯樓主係乜9 都放上黎，
唔放上黎點有花生，
佢老婆係黑警就要屌！
四個人入面，最要落地獄就係佢。

樓主唔好中出，即刻飛喇，費事惹病或者老屈個肚係你。
冷靜下，重新上路。

叫樓豬中出返佢老婆嘅係咪痴撚線
佢老婆咁嘅樣喎大佬
有份講果啲真係要幫手屌埋樓豬果份

講真，放得上黎都打算離婚架啦

Post埋你老母張相增加討論價值好過

老母留返比你
PO老婆好啦

樓主，搞隻狗公冇問題，但可否delete左有小朋友既樣D相呢？唔該晒

諗起之前聽過一句說話

「母狗唔向狗公搖尾巴, 狗公係上唔到佢, 如果狗公硬上, 會被咬得很慘」

樓主自己諗下

換妻

講咁耐都未有証據 得純文字討論

想要咩證據？

可能雙方傾掂數和解呢

樓主宜家咩情況

香港冇呢樣野，個女人偷食離婚你都係要俾膳養費

屌閪犯法呀？你情我願

搞到佢家破人亡啦懲教狗！

屌佢老母樓主報去蘋果啦

樓主老婆見人咁大隻

想俾人抱住黎屌

唔犯法，但係相方都結左婚，男方仲有小朋友
如果社會可以接受咁既道德風氣
只能夠同你講他朝君體也相同

我知你講乜，無知想問下犯左邊條例要受紀律聆訊

如果係怕他朝君體也相同
就應該貼埋老婆出黎 等全香港人知道呢個女人唔掂得
到時死左呢件 我怕仲有幾十件兄弟排緊隊又唔知咋

你老婆一路比佢屌你一路係床邊報數

Thank you sir 1

黎啦，快d起埋份工佢!

'其行為刻意致使公共服務聲譽受損'

屌你老母 最撚憎垃圾懲教狗 祝佢地全部帶綠帽

好心咪撚學人生仔啦狗男女

啱ar

老公偷食仲咁好心叫人原諒自己老婆

娶咗隻雞做老婆你真係慘

樓主整理下個故事先啦，好亂

原來紀律部隊係咁架

？

我就唔忍一刀係條頸度拖落去

鬥快除帽打和啦，兩邊都on9

完？

投訴左未

推爆佢

乜進展都無 等石沉大海

留名跟進

樓主淆哂底

岩呀 全部懲教狗都係食屎仔

仲冇有followup action ?

推一推啦幫你

人渣

我好亂呀

樓主仲有無新野爆

邊個想睇兩位人妻對比圖，請舉手！夠人即分享